好想搵返呢隻漢堡包糖！！！

搵唔到圖因為我都未食過
男朋友話佢食過一隻漢堡包糖
好似係日本零食
個麵包皮係藍色波子汽水味
中間好似係同半時食開嘅黃色 紅色 綠色差唔多
佢話以前係細間嗰啲日本零食鋪買

有冇人食過 可以比張圖我睇下
或者知道邊度有得買 定係已經停產
唔該哂

樓主起碼06後

已經停產左 邊個再生產死全家

我都想咁後生

點解咁講 中資？

想問下有冇圖可以比我睇下係點

呢個係平時食開嘅
但係佢話個麵包皮係藍色
所以唔係呢隻

有冇圖可以睇下

行一轉啲街市/士多都有啦呢啲